當MCU電影連深度都贏埋DC電影，DC粉情何以堪？

基本上今集慨念上只係去到man of steel級，星球資源用盡同krypton一樣都係果種，相反今集a3個世界人類來請危機感拍得比m o s還不如，但a3來講娛樂故事性就比mos好很多
同養女個感情太表面化
未去到dark knight種探討內在心靈人性咁深

zod 只係氪星死硬所以搶codex 同搵新星球，唔關成個宇宙事喎

人口增長資源不足，減少人口資源就平衡返
這只不過簡單淺白零和思維

如要係依個問題講深度就要去探討個問題倫理決擇＆哲學
但marvel唔玩深度下thanos就話不論貧富貴賤話減半就攪掂
完全係只想簡單化來表現，咁邊到有玩深度？